唔補yy既多數都係個d好能自以為是既on9籽，大家識朋友可以小心d

明明口啤甘好，咁多5**學生
呢d on9仔係要搵網上面個一個半個話佢唔好既泥信
基本上都見到呢d人心態係點

係
全靠yy我先花式拎2入到asso
今年已經入左吾城year1

岩，如果冇補可能拎左1

我補完u32u->2
多謝yy

我中文不是要5**
4級就夠哂數

Yylam真人

係咪算系甘,免費幫你做打手

唔好咁揚..

梳 霞bg錯了